開住電子念佛機叫雞簡直就係享受

你今日打左老婆未呀？

唱住破地獄 之後係咁插d雞

俾老婆打完

我打左

有無去深圳人民醫院

未到夜晚